cc台請入，利迷過你幾招點做燈神

見到依排cctai好落力咁拜燈拜燈。但利迷可以話你聽你咁加意去燈係無意思。

上幾屆啲利迷日撚日係到燈，燈到17-18歐聯又贏唔到，上屆英超lead緊廿幾分又燈到無啦啦彈個肺炎出黎爭啲贏唔到英超。

結果利迷用一招「平常心」就化解咗場危機贏咗英超冠軍。

所以cc台咁加意係到拜燈拜燈注定失敗，應該效法利迷以「平常心」去應對今次美國大選

咪話利迷唔落錢入你袋。

樓主快D走，呢到我頂住

利安法好恐怖
有咩我孭上身就得 你快啲著草...

牙路畀利迷打到弱智

我都自身難保

平常心啦

講撚咗㗎啦。。。

如果跟利迷
依家應該係拜登斷腳死全家

成個團隊都要空難

由今日開始 cctoy要講「平常心啦」

太遲

差啲贏唔到都可以抽水唔講以為上年贏唔到英超

肺炎停賽嚇撚到班利撚個鼻哥窿縮到好似馬眼咁呀